有無巴絲用緊/用過 中國聯通 請入一入黎

如題
見到中國聯通 China Unicom
有個plan好似好抵 $188 4.5 G 10gb
又話每月可以將用剩嘅數據帶去下一個月 最多儲16gb

有無巴絲打用開呢個台 啲網速穩唔穩定

Link:

成鳩日無啦啦LTE跌落3G, 用3台都唔係咁，
可能MVNO 始終爭d....

同埋無VoLTE, 打電話實落3G